終於體驗到無家可歸既感覺

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

樓上咁快覆到po既

幫你推比可以比住宿既巴C

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

有冇野幫到手啊

如果你係巴打,可能可以幫到手
你有工作?定係仲讀緊書?

人生第一次有家歸不得 上黎呻下姐

你比狗咬過
唔響屋企仲好
電腦記得SET PASSWORD
小心有狗搜屋

推！希望有人幫到樓主！

有咩需要講聲, 希望幫到手
萬事小心

加油，睇下有冇咩炒散可以翻住先

有咩事記住同我哋講

酒店仲平

青衣酒店幫到巴打你

pm我戶口 比你一星期生活費你先

手足 需要幫手？

幫推辛苦曬絲打

好想幫你，唔識幫

我依家呢間時鐘$70
但係好頹好嘈
不過咁平有張床訓下已經超滿足

讀緊u 打工其實都唔輕鬆
試下搵人夾租 / 屈蛇住hall

青衣酒店太貴喇
我住緊$70既時鐘酒店

北區好鄰舍教會幫到你 好似係

雖然唔識pm，但我可以借住一千幾百比你先，千萬唔好灰心

70蚊日?
你有咩需要幫手

多謝晒你先
不過我會暫時見步行步先
我諗我都未算係最危急需要幫助既人

我阿姨有間房
佢屋企600呎

你返屋企會點？
點解趕你出去？

大佬你咁都未算係最危急?

香港人唔想靠人 唔想煩到人既性格真係

令我自豪

希望你比我地幫 唔好怕醜

住邊？可以陪你食飯～
我係絲～

有咩要幫手即管出聲

係啊70蚊一日
旨在上黎取下暖

多謝你先
不過暫時我會靠住自己先

P牌好似推唔到 但照推

有需要隨時都樂意資助你
或者之前見到有d tg谷有地方住或有飯卷
唔洗怕唔好意思 大家同路人 香港有愛

你唔好灰心 多謝你有份支持今次運動

幫推

攬絲

搵d住hall既friend幫幫手都ok

呢啲真係香港人既特性
正如有啲小朋友寧願捱餓都唔收餐券

東涌酒店都係70 好似

食物卷要嗎？

就算點都好 我都一定會繼續行落去！

唔收課金都收課食/飯券啦
一係你幫我散出去
我要仔女有飯食

東涌太遠喇 我仲要返學
依家住緊既時鐘酒店係九龍區
又平又方便

殺

i know that feel bro

如果係大西北area 我可以晚晚請你食飯
要訓既話可以訓廳
要搭車我買埋綠卡比你

有咩幫到手出聲

多謝你啊但係暫時唔洗住喇
留比其他再急需啲既人

好似有group幫到手，有冇巴絲記得？

如果有野幫到你 想食野 買文具
隨時quote返我通知我

叔叔錫你一啖

需要傾訴/一齊食飯可以pm (絲)

同返絲打住好d既，印象中有d自己住既絲打肯收留

不如等我地巴絲幫下你手住間好d既酒店啦
始終時鐘酒店龍蛇混雜

喂呀傻妹你照顧好自己
有咩需要要出聲呀

黑暗過後會黎明架，一係搵下有冇住緊hall嘅fd可以俾你寄宿幾日先，或者search下你間u學生會會唔會有臨時住宿提供

咁你加油

TG 有啲支援group 係一班父母俾巴絲暫住，有啲仲好人到煮埋住家飯你食，你去聯絡佢哋睇下幫唔幫到手

問下佢哋有無宿位

同埋宜個，可以問下admin

多謝晒你啊
我黎緊有需要一定會出聲架

錯手俾錯負評，我藍絲屋企人都有咁嘅打算

真心 我屋企兩大兩小朋友 一個工人 有床位 地點北區 有需要就出聲 唔收錢黎住都得

加油巴打

黎我度一齊訓

山窮水盡既話
tg我，最好俾少少證明

試下搵立法會議員↑。
睇下佢可否轉介相熟嘅非政府機構幫手。

diu 你驚西咩
岩岩爬左文，要住既你搵番絲打啦
其他野fully support
琴晚仲睇埋個post 學左反跟蹤

見到琴晚岳義士果d 先叫幫人
我地呢d 叫略盡綿力，盡做啦香港人

唔駛怕羞，有需要就留tg

絲打加油

錫返你

推

開定個馬ac 我相信好多手足都會課比你

其實你得千幾係身好快就冇
你乜都話唔洗唔要係咪要人發嬲

有朋友係自住絲打 沙田區 有需要出聲呀

真係要推

收到
好人一生平安

輕輕一推，求有心人幫手

我幫到你 有咩搵我

有冇馬會AC

加油手足

有需要出聲，樂於助人！

若要經濟上支持,tg @ Championalways, 千祈唔好客氣

我有參考過果啲 不過唔想連累到好人
個心會過意唔去

我都執緊行李準備離家出走
一踏出門口就block佢地電話

住hall？

保重，萬事小心

PUSH!!!

多謝晒你先
暫時未需要住 好人一生平安

手足. 我未必幫到你好多 如果無錢食飯/住 可以搵我

多謝晒你
我呢個星期冇工開既話
再上黎跪求大家協助

唔好嬲住啊
我今個星期冇工開再搵大家
原諒我既硬頸

有啊 買左10蚊六合彩
中左我就可以住半島一個月

我會架
多謝你啊

正仆街班死狗

讀緊u就搵u求助喇 有酌情宿位比學生

住係香港真係好難搞
九龍區，得閒可以搵我食飯，絲打加油

以我自己接觸過嘅
大部分酒店都係入門口前要用身分證打卡計時數
（ps可能有d唔洗我唔知）
不過日本放題或者餐廳侍應之類果d現金出糧比較大機會唔洗身分證登記

我可以幫到手

多謝你先啊
我捱埋今個星期先

留tg 傾？

咩u呀？

住宿舍

特殊情況寫信申請，一定批

認真,可以入錢嗰種啊

你有冇受傷 之類?

暫時未有
不過頂唔順既話我一定會搵佢地求助

支持絲打

讀邊間 同學校apply hall試下？

有野幫到手就開聲! 要錢有錢 要住有住
唔撚洗驚

呢個月有冇用payme?
可以碌住$5000入戶口 再過返入銀行頂住先
下個月還$5000卡數 然後再loop

要幫出聲 幫到一定幫

絲打 唔夠錢記得出聲
請你食飯定過數乜都得！
返工狗賺錢係黎幫你地架

叔叔攬

點解絲打唔理我

咁岩呀 我都冇屋企返 宜家一條友係街鳩坐緊

好啊
到時有需要我地一齊食飯丫

Tg 留payme過啲食飯錢啦

有啲咩需要直接講。有冇錢食飯搭車日用品？
612可唔可以幫手？

絲打要小心安全呀

絲打你都要加油啊
我打算搵間平酒店住一排再睇下點

屈蛇囉

考慮吓

小心啲唔好再自爆，喺邊度返學做啲乜嘢，同埋住喺邊度

依家D酒店好似好平：）

半山有凳訓
摩羅廟街交界
十分安全 冇廢佬

嘢食方便上呢度，睇下佢哋幫唔幫到你

Sorry我開左幾日咋
你指係增值？

有需要講聲

雖然訓街係慘
但零成本
唔洗租洒店

信我半山好安全
鬼佬地方黎
我試過飲醉酒訓左個邊成個夜晚
冇人理

即係一入馬會有人叫你申請馬會AC 個D

讀緊啲乜嘢嘢？有乜嘢技能？睇吓各位巴打老細有冇part-time俾你做！

對唔住啊 個po推得太快
我搵返你個留言先

你比你tg我
我都係絲 唔介意收留你

搵到你喇

tg你 payme醒幾舊俾你

或者入數，廢是拎你電話

講真要幫手一定要出聲, 不過小心有狗

錢方面我可以幫下

好似有tg group有試住優惠，有冇巴打記有link?

暫時有錢食飯搭車 放心

收到

加油 感謝你付出

冇野喎我好硬淨

有咩野再上黎一齊傾下
你依家既心情我好明白架

Saved

絲打好人一世平安
好快我地就可以光明正大煲底相見

同我拍拖好無？
仲敢唔敢再上? 有冇戰友一齊
唔屈就黎緊睇下可摸耳租屋住當safe house
我都好手緊
但想租工廈比啲手足住

加油！

知道 一時疏忽左

係咪有埋廁所果啲

TG有暫住 但要留個人資料
唔好怕醜 留返d錢日常生活同行街
你可以連絡左問左再考慮

平極一晚都要兩百 仲要隔離房咩人都唔知
諗諗佢啦

點搵你

有啊

唔好害人10月得2000

入面仲有90蚊

我地入錢

拎個ac黎夾錢啦

唔係好有錢 不過有需要出聲 盡幫

如果留tg嘅話，記得買張新電話卡

試下搵物質group攞飯卷
跟住搵7仔 大快活咁做part time

呢個我有性趣

推 搵好鄰舍 佢地有義宿床位

需要出聲

絲打生活上有咩要幫手請出聲
食卷有需要要拎 留返個錢旁身啊
如果心靈上想搵人傾計 隨時可以 上黎呢到都好溫暖架

唉屌 我估我都快

有冇話住開邊區，我幫唔到你住，可以請下你食飯

認真 冇諗過呢到真係咁暖
其實大家同我傾下計已經好開心

歡迎黎我度借宿，我同老公2個人住

需要幫手？

多謝你先
我呢個星期搵唔到野做既話
再請我食飯丫

想屌識

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

唔好再爆自己野

btw 你個情況好安全，咪生人唔生膽啦

酒店盡量唔好長住，得閒轉下

[member好痴線喎住人地公司[/member]

support, 但要理性d 諗一諗後路，量力而為

5年前我就係咁出走，
估唔到5年後既今日咁多人咁做

同意
絲打真係要小心

呢啲地方始終唔適合長住，留意治安
希望其他人的幫忙可以令你過到呢關啦

好人一世平安

好，冇飯開一定要講，只希望幫到你地基本生活需要

私補啦
最啱大學生

咩u 有啲u會有public area可以俾學生過夜

push

你唔係自己一個人嫁
你開聲，會有好多人陪你嫁
有咩需要出聲

加油啊💪

我好想幫你
我屋企兩日後有位 得我同細妹一齊住
地方就唔係太大 希望唔好介意

我依家暫時咩都冇跟身
好彩有部電話可以上下連登取暖
多謝你地
講真咁大個女都未試過冇屋企返

睇黎樓主可以食飯食到咀都歪撚埋

btw 有需要既手足咪撚再怕羞開聲
食餐飯對有工番既人係好閒

但小心上賊船，好多mon post 狗
出黎唔駛講發夢既野

be water 仲要be smart, ok?

男朋友都幫唔到你咩 btw可以試下搵學生會

好人一生平安
有需要真係要出聲 唔好收埋呀
要人陪食飯出聲 住我就幫你唔到

另外想提醒下 如果去人到住 都要小心呀
最好講聲俾朋友或者信任既人知啦
小心使得萬年船

幫推

可幫手夾錢應急

你個名

同學校講你有急切需要啦
千其唔好話同發夢有關

傻喇點會介意喎
多謝晒你先丫 有需要一定搵大家

黎 同姐姐食個飯

唔洗怕
我同事一早俾狗咬左 公司都冇事啦
仲開開心心咁返緊工
除左要定期報到

pm我

絲打加油呀～記住要搵人幫手唔好死頂

有散工 唔洗ID 卡 @blackpopo7788
另有飯票義診等等提供。

食野我反而唔係好擔心
因為平時都係食個包
住就真係煩啲

u 有冇緊急住宿apply 呀

我依家先留意到

俾狗咬個保釋條件有無限你住所，去第到住會唔會當咗你違反保釋條件

唔好再自爆咁多喇

收口啦
我都屌緊你老母

Sor 絲打

有巴打話幫你 都自己小心啲

唔洗咁難為自己食包 食飯可以我請的

幫你推

其實叫社工搵佢， 再refer 佢去612啦，到你有part time 先再算，我地捐得出黎就係用黎幫有需要手足

知道

咁慘...

專為無家可歸者設立既tg group
入到黎一定會幫到你搵地方

有
行幾步有堅道m記 借廁所
想食平野但唔太頹既
樓下茶餐廳$3x已有交易
Eg. 半島冰室、東方

希望幫到你

連登啲巴絲真係好有愛
我諗啲飯可以食到2046

有冇年輕人無家可歸？

有需要見到連儂牆有巴絲有物資就去r下野食野飲

呢幾日暫時搵到地方住

我之前就係依度瞓咗晚

大把人同你一起行緊，點可以幫到手，吾好客氣！

水電加三餐，我都可以幫你

記低左先
或者有日會去到呢個地步

荃灣有酒店2百幾一晚

呢個post正啊

唔好拒絕我地幫你啦要幫手出聲就得

早d瞓啦 樓豬

我都幾慶幸呢樣野
一開app睇 一百蚊都唔洗就住到一晚

互相扶持遮，到第日你有能力，我深信你一樣會扶身邊人，吾好死頂，羅文❤️

要錢出聲

做補習唔洗身份證 百幾蚊一個鐘出cash
同個家長講即日出糧
有啲教鬼仔鬼女200-300都有

光復香港之日，我地會係煲底相擁

自己一個住時鐘酒店小心啲

你得返千零蚊要挨成個月仲唔夠critical

住酒店啦 唔好住時鐘啦

絲我腐女黎，有需要就比我幫下你啦

推動

你得返千幾蚊夠唔夠
唔夠要出聲

我之前買左一疊券諗住比其他人
依家我都忍唔住偷用左一張
冇飯食我實上黎求大家既

絲打加油啊！
記得萬大事要小心吖

你都小心啲唔好成日飲醉要訓街喇

請@我tg,part time jobs ,安全，全部絲打，唔洗ID，即日出現金，九龍區，另外可以睇醫生，安排住宿，你驚有鬼可以要求我比證明你。
@Blackpopo7788

其實見你有好多無 謂擔心，0係呢度普及下大家小知識，之前手足分享過

1. 被擇名要定時報到其實係好少事

2. 狗有哂你資料唔代表d 咩，除非你係陳浩天/gphone

3. 唔會影響你搵工，因為一日未上堂/未定罪，你都唔係guilty, 搵工都唔駛寫話咩犯過事

4. 唔放心既可以留意下有冇人跟，驚既少d 出夜街/去親都去人多擠迫既地方

5. 食個飯係唔會累到人多d 搵下自己d fd is a must, 多個人多個照應係仲好

打住咁多先

邊區 可以隨時黎我度食個飯喎 加雙筷

有大家陪住我就足夠喇

要咩幫手講聲
呢啲時期真係千其唔好客氣

有需要就留低tg 可以過少少錢比你洗住先

搵大學su幫手，暴大嘅話搵書院su

我暫時只負擔到一百蚊樓下既酒店

加油絲打
要幫手就出聲

早抖喇
至於我就未訓到住
頂 好多人爆房 好嘈

搵相熟朋友屈蛇？

推呀

我頂唔順實搵大家幫手既

唔好喊喇 我知道喇

一定

ok感覺樓主好nice

我上網搵下客先

我都知唔洗身份證既工難搵
有錢銀需要可以出聲 屋企仲有啲老麥coupon
睇下你開2個鐘post都有差唔多400個comment幫你 所以唔好灰心

我度唔夠人一定請
絲有無興趣？

搵左星火幫拖未

知道
呢到冇想像中咁恐怖

我見有啲得返幾百蚊
所以我諗我都未算最慘

推
有需要可以tg比戶口 唔好介意

Book左幾日時鐘咋
過兩三日就搵好啲既地方

有需要請pm 戶口
多就冇 起碼唔捱肚餓先
香港人加油

對於我呢啲窮撚黎講
乾唔乾淨我已經冇理喇

$70咁平？邊度搵？
係咪唐樓嗰啲？
瞓下晏覺都好

塔幾程車,食1個禮拜應該會發現唔夠錢
建議盡快搵幫助先,到時再搵會趕唔切

女?? PM 我養住你先

下 你點啊 有需要就講 大家同路人
但最好比啲證據黎睇睇

唔洗咁衝動住
我仲搞得掂

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

暫時仲夠
希望餐廳快啲比offer我喇

留言畀佢 鄺俊宇 都係一個唔錯嘅辦法
頂住呀!絲打

多謝你地啊
我真係唔得就搵你地丫

知道
依家食飽左又有地方住都未有咩特別需要住

final year?

保重手足 有食飽嗎？

讀u既還好
有frd既可以屈蛇
大學一定有地方俾你訓

絲打加油我兩個禮拜前都俾屋企人趕咗出去，好在朋友屋企人咁啱去旅行可以暫住一排先，而家個户口得返兩舊水遲下唔知點搞唯有希望盡快揾到工

btw, 如果遲啲租屋不如一齊夾? 我可以證明自己唔係狗
利申都係讀緊u

加油啊年輕人

留名等幫手

樓主需要幫助, 可以PM我

搵個PT 好快頂到

絲帶們請你哋小心啲，要好好保護自己！睇到你話一個人租時鐘酒店，我都戥你擔心

我都係抗爭所以無家可歸 我明白你心情
不過我有做野所以搬左出黎住
兩個月冇聯絡過 連中秋都冇返去
有咩事需要幫手出聲

我已經有好多飯食了
多謝你啊

搵補習社睇住小學生做功課果d, 呢d 應該唔難搵，幾十蚊一個鐘一日都有二三百，會舒服d, 餐廳就ok 辛苦， 我讀u 時係九龍塘simply life part time 就一陣都走左去補習社做
要食飯就開聲la

噚氣都要講最重要安全小心

當然唔會同你地客氣

記得搵呀

唔好成日唔覺意就講咁多私人野

當幾個人分別問咗幾條問題，而你又無乜戒心咁慢慢答哂，好快就鎖定到你。

Push

大家一齊加油
有需要我一定出聲

女仔冇咁安全
為左慳幾十蚊俾人偷銀包電話都無謂

呢個係事實

有需要嘅小朋友唔該出聲錢盡幫

支持,不過終有一日翻屋企食佢住佢

勿自爆

無飯食記得出聲

食飯既問題搵香港自由之書，睇下仲有冇飯卷可以攞，好多人捐飯卷就係想幫你地呢類同路人

加油啊，有咩事記得出聲上來講
屋企細無地方俾人住，但金錢上實幫到你架
廢中無野叻，返工既有一定經濟能力上支援你
各位仔仔女女要食飽訓好先有力氣一齊走下去

女仔唔好訓街喇 好危險

萬事小心

加油

連登第N屆鬥慘大會？

我對自己同香港既前景一樣充滿左希望
同埋send左cv冇幾耐咋 應該會請既
食野方面我完全唔擔心啊 好多手足幫手

咩工都會做
我今日send左cv 如果兩日都冇回音
就可能麻煩到你喇

你搵到地方訓未先? 真係比老豆老母趕出黎?

放心放心 我冇捱肚餓

留定個tg比你
隨時唔掂就搵我
@helpsaujoke

要幫手tg我
利申 絲

唔好去時鐘啦 你邊區呀 搵啲細細地劏房頂住 呢到一定夾到2-3個月租

幫你推 最緊要搵左地方住先
希望有絲打幫到你

野食/生活費唔夠一定要出聲
幫到我一定幫

我住大埔區，可借宿，家有1巴1c，需要就回

推呢個
有需要既手足可以pm佢

邊區？仲有無飯錢？

唔係

食飽左喇
你又有冇食飽丫

鬥慘咩而加
你有冇fd住hall可以暫時屈住蛇先呀?
真係唔掂要出聲呀

好多即pay飲食服務業，要嘅我可以介紹三餐都可以幫忙
辛苦你

要唔要飯友啊

可唔可以比人幫你 當贖罪卷又好 咩都好

番工搵錢囉

同我一樣

有咩野要幫手出聲。幫到幾多幫幾多

要夾租最好搵返女仔 始終你係後生女 遇到壞人就出事了
要經濟支緩時一定要出聲 一定即刻幫到你
唔好怕醜 俾我地幫下你

可以啊
你得返咁少錢 快啲搵人比餐券你頂住先喇

絲打 有需要可以payme你 或者可以唔可以俾我請你食飯啊
唔洗怕唔好意思

記得呀

樓豬唔肯收錢
唯有係度同樓豬講句加油

加油絲打 港女萬歲

幫推
有咩需要即管開聲

等緊offer
求offer神

我都係岩岩離家出走
但我巴
都係自己一個人住

其實又冇咩特別
只係嘈左少少

絲打
冇咩好講
提你一句小心信人
OK?
不過馬會戶口係一個良好嘅匿名方法
仲有PayPal
住個方面我建議去朋友好啲
之後諗hall/酒店
其他真係唔建議好危險

中秋節快樂
我地一齊加油丫

應該有爸媽tg group或者揾工group，要嗎?

絲打你好正能量呀

有事可找墳總,
好多有心人比左錢佢搞配對,
唔好怕醜

大家都要小心安全丫
多謝你先 有需要我一定會搵你架

真係要記的自己一個小心d
有咩需要幫手就出聲
錢又好野食又好
我幫到就盡量幫
但我諗唔到方法令你信我唔係狗
總之自己一個出入小心d!

我屋企人都請緊人返pt 一定唔洗身分證 !!!!!記住出聲呀!!!

食住 都可資助
住太子

太子人可以點幫你？

知道嗱 巴打
我覺得5年前同今次唔同
今次真係唔關黃藍政見事 係良知同是非黑白GE問題

今日先係第一日
唔知要頂到幾時

放心放心 我冇訓街丫

多謝你丫
我地一齊加油

Book左幾日 有地方住

Tg我 出開黎一齊食飯/有需要都可以搵我
車錢同飯錢都唔使擔心
利申 絲

加油呀絲打 有咩需要就開聲啦

Added

你唔廢，呢個係制度既錯，係時代既錯

如果要charge 你上庭係會出傳票，
而唔係上門拉人

首先你而家要冷靜番先，我明白比狗咬係會有陰影
但都唔駛過份緊張既

再details 既野可以加tg, 但千祈唔好講個人資料出黎

我暫時有地方住丫
有需要我一定會出聲架

記住開番個paypal account 收資助, 唔好直接FPS 比個account人

可以幫你轉介

Sorry啊香港人既死症既
毒絲冇咩朋友 不過我暫時有地方住
唔掂一定出聲

可否找學校那些輔導員講家庭關係無家可歸 。不講狗的事。去找緊急宿位

狗公要小心

辛苦晒所有香港人
我等緊offer喇

有幾百個飯友喇
一齊丫

我仲有飯食丫
有需要我再求大家幫

How are u brother ?

等緊offer
同埋毒c冇咩朋友仔

問黎托7 咩

千祈唔好答

有冇咩困難丫

我一定出聲架
多謝你丫 我暫時仲有飯食同有地方住

加油

連登有愛

70蚊地方安唔安全架記得出入小心 鎖實度門

希望未來有機會煲底見！

唔掂講吖，我地夾錢俾你。
BTW，香港人加油，萬事小心

撐住！出完差番嚟請你食飯！

多謝你啊
老土都要講 呢啲時候需要支持多過食飯

加油有野要幫手一定出聲

自己攞黎

洗唔洗過幾舊比你食飯先

努力 唔好放棄 好想幫你 但唔知點幫 希望你快啲搵到地方住 一個女仔住時鐘酒店太危險 總之就唔好咁易信人 有需要一定要出聲 呢個時候唔好怕唔好意思

加油啊 有咩事記住上嚟講啦屌 一定有人幫架

揾星火

我諗呢排大家都好壓抑架喇
希望上到連登大家可以暫時放鬆下喇

依家點

講真講得出呢句我直情斷絕親子關系
都cls 既

btw 開頭會有d 唔慣，但之後你會feel 到好free 好似搵番個人生咁
心情會舒服好多
btw 做任何野都諗定back up plan 先，切物一時衝動

祝樓豬搵到個高大靚仔嘅高汁男朋友
希望到時可以借佢個春袋比我錫下

我觀塘有間屋，可以收留你到11月，有無需要？

想問係點share telegram? 我想share俾你呀但近排先開acc 唔識

Agger

絲打你好叻女呀

一定要幫推

加油啊絲打

有事一定講出嚟好多手足樂意幫你

有冇咩可以幫到手

邊區呀
我可以比你借宿
但我返工你都要走
我返黎你一齊返

我都真係有野想問
聽朝再問你丫 我怕阻住你訓

agger 難聽過粗口，如果連屋企人都唔信，呢到仲有好多香港人一齊撐，出去住自己一個仲舒服，有需要就出聲好多人都願意幫。 加油加油

講真㗎，樓主有需要就出聲，屋主11月先返，租同雜費我點都要比㗎喇

絲打唔好再話怕累到人，肯幫既就係同路人，虛心接受就得。你已經幫我地頂狗，唔好連少少野都唔俾我地做。小心揀人就真既。

之前唔試吓我鬥紅個方法？

paypal 其實都跟到，仲有手續費，所以寧願cash 最安全，冇手尾跟，只係要信任，個人資料都唔洗比對方

問野都要擇日救命啊
加我問啦我一向唔會早訓

我諗比啲輔導員chur一chur
我就講晒出黎

可以收留你到11月，間屋得你一個，唔會有人，所以你鍾意幾時出入都可以，不過，只得基本生活嘅用具

睇佢username都知

I am fine thank you and you?

我先冇咁笨

一啲都唔廢

有人講句「may you whole family die」嘅中文版都畀人拉

何況你畀人咬埋

樓主洗唔洗幫手
要嘅話可以tg傾真心

Ok架起碼有私人廁所
同埋你講完我先發現冇lock門

你同樓主如果唔介意嘅可以一齊上去住到11月

實有機會煲底見架

大家一齊加油丫同埋平安回家
暫時仲有錢剩

我會撐到贏返香港
巴打要平安回家～～

我無咩幫到手，唯一可以幫到你地就係比個地方你地有得抖下，回一回氣，有需要就tg我啦

所以我點都唔會怨
#五大訴求缺一不可

屌 好溫馨啊
我屋企人都唔係黃 好明你嗰種感受
同路人 加油

姐姐抱抱
我都想搬出黎住 但睇過屋租… 止少都要預6500
唔計水電

補習啱唔啱
我有個小朋友可以補習、讀下書、講下故事

我九龍區架
pm 我

唔麻煩 西餐廳 幾好做

多謝你丫

有地方比你暫住 有食物 你自己一間房

暫時未洗住
不過計落 我都可以要跟據樓上位手足講開定paypal先

萬事小心啊

開個paypal 大家支持你

太易信人呢個真係改唔甩
多謝你既支持啊
同埋住埋呢幾日我會再搵地方架喇

快d 獨立自己出身唔洗受氣
起碼唔洗因為錢因為住而受氣
如果唔係佢地一句食我既住我既用我既就變到冇晒自由冇晒個人諗法，其實同宜家香港一樣 加油大家

知道喇唔好屌我住

依家攤左係到睇大家既留言

windows set password係0作用 開個新google account所有敏感嘢上cloud 只用無痕browser開 用完就關 保平安

好慶幸你冇藍絲屋企人
認真 我幾enjoy呢個時刻
起碼冇人比說話我聽

CLS
有冇睇醫生
有冇錢？我可以資助
如果有整親一定要睇醫生 唔睇我… 我嬲

推
希望有人幫到手足

每人一邊

我入左paypal個網研究緊喇

得咁少錢，捱唔到幾耐.....

等其他人答你
因為我都唔識

但你得返千幾蚊點捱呀

邊區?

我之前屋企人去咗外國，收留咗一個巴打，佢嗰樣好乖好細，佢住咗兩日就話走，走嗰陣我塞咗三千蚊畀佢，佢走咗一粒鐘後叫我留意電話底，嗰三千蚊佢放返喺到。

咁大個女都冇人讚過我叻架

咁樂觀？
有需要記得求助
祝搵到工

有啊同各位手足打下氣

多謝你先
住方面暫時冇問題丫

本身有工返？
冇追post

要幫手出聲.😉

如果就腳可以試下UST南亞仔推介錫克廟Free lunch

大家可到錫克廟休息

小心呀自己一個
有咩就引用個post搵哥哥姐姐幫手

馬會ac比人入錢要小心
太多不明錢入 會當你洗黑錢

每次返到屋企已經好攰
仲要聽埋呢啲說話 真係好辛苦架
希望其他手足都一樣可以撐落去喇

記低左喇
有需要我加你tg丫

喂屌, 錢我地有呀,比我地幫下你啦

加油
有困難記得上嚟講

咁呀
睇開啲囉
有時離開放鬆吓都係好事既

我睇到你地d經歷，
真係喊左好耐，
點解要香港人受呢d苦

多謝你地先
暫時我仲有地方住丫 放心

不了，唔鐘意些牙

萬事小心撐落去

我身上得番5x 幾
不過好彩仲有地方住

冇就唔駛出走啦
只係大家程度有高低咁。。你地係打高級怪

btw 再分享多少少，離開一排佢地會求你番去
但我打死都唔制啦

邊區

覆完個po就搵你喇

香港金融系統好健全，所以邊個入錢去邊到真係要查一十查到，d 人想逃稅既好似的士補習果d,都係一定返工收cash 咁就唔洗mpf 又唔洗交稅，所以要安全一定係現金

但要小心揀人囉，唔好比人呃，唔洗講自己野比人聽，大家都講個信字，比錢收錢既都唔提供個人資料就唔會有事

巴打你有冇困難？即管出聲

搵唔搵到工？

你要搵飯腳 搵樹窿的話
最少都有一百個巴絲陪你食 陪你傾
我地一齊加油丫

我地一齊加油

無事嘅，
俾人拖糧姐，
我會搞得掂自己

應該聽日會有糧出

傻豬黎架 依家住酒店仲平過租屋

加油, 有野要幫手既話記得出聲~~
支持你

大家都要小心丫
依家已經三不管咁樣

有冇嘢幫到手

Sorry啊你比老母chur多陣先喇
我暫時仲有地方住

diu

如果佢聽日都唔出既，我建議你當場喊比佢睇，
大叫 "你條pk 冇人性既我就黎餓死啦"

我都想快啲畢業出黎做野

不過佢都好慘，
佢都俾人拖，
月頭都俾左d 我交左租先

我會上黎記錄下點解用千幾蚊頂一個月

所以我等緊餐廳叫我開工架喇

頭先完全當佢地透明仲話我唔尊敬長輩
又問我係咪唔想認佢地做父母
真係好想大叫 係啊屌
我會諗埋back up plan就行得

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

屈蛇啦

第一次有自己空間真係幾開心架
多謝你丫

搵朋友幫你登記入住，條key再給你咪得囉

暫時未有 等緊offer

呢個group我有留意丫
多謝你先

希望個po唔好爆住喇

你見你搞成咁，個心好唔舒服

係香港渣得車既養車泊車起碼幾千一萬一個月，一百幾十冇用，真係唔洗攝錢，寧願你地食好少少

認真，巴定絲，可能可以幫到你

山窮水盡我搵你幫手

平時我睇到有人要捱麵包果啲post
我都喊到pk

一定會撐落去
香港人加油

啲人話bot嚟

可能因為tear gas 要睇義診啊！

笑死

畀唔到地方你住 但其他都可以 有需要請講 覺得唔好意思正傻仔

我就唔覺得佢地會求我返去
因為佢地都講到明我令到佢地冇面

絲打有咩可以搵我幫手

加油啊巴打
上面有餐券group喎

總之你唔好山窮水盡先出聲，
得番三日開支就要搵機構幫手啦，
真係覆你留言都忍唔住喊

Cls公司
點解可以個個都比人拖數

我全家族都深藍得我一個黃，18/9歲到而家20尾都成日嘈交，我都學習咁點樣相處。但我近來開始學識，同別人討論特別是長輩，討論之前題就係彼此互相尊重。咁大家都會過得好過d。 始終屋企人，父母唔會想你死。佢地其實希望你快d番屋企。

簽左喇

留俾有需要嘅手足啦
我 ok 咖 唔洗擔心

然後直接合體

我都想知

傻既我個心都未唔舒服 咁快就到你

內心真係過意唔去
有次比佢屌先夾硬收返埋啲錢

一個要面多過理自己仔女既父母，
真係好嘔心，block 得，講多句都嫌多

小弟唔有錢但都總算攞到d出黎幫下手足，介唔介意留tg? 定留左 我冇追文

我已經數唔到呢幾個月喊左幾多次喇
唔好屈住屈住喇 有野就上黎圍下爐

絲

知道喇
到時開到聲唔幫正傻仔

乖啦

傻既唔好喊喇
我千幾蚊頂到一個禮拜架

要幫忙既出句聲
可以提供住生活費俾妳先
光復香港 時代革命
路仲好漫長 共勉之

見到留言聯絡我 我幫你比一個月酒店錢 手足辛苦你了

我明白係擔心先會咁架姐
一直我都好尊重佢地架
但係佢地唔識得尊重返我
我都忍得好辛苦架喇
呢段時間當係大家冷靜下

痴線架得返5x都叫冇需要咩

我唔要

Block左喇
雖然依家窮到hihi 但係心情又幾輕鬆

大難臨頭各自飛丫嘛
我都明佢地諗咩既

短期可能可以，我之前有兩個住咗一個半月，但我係巴，屋企人半年後先翻

暫時未有需要住丫
多謝你先

傻豬 你地唔好喊
你地係做緊一件啱嘅事
希望你地過幾年 或者再耐時間都記得依刻嘅自己

我啲資金仲頂到一陣架

好感動
不過呢幾日都book左地方
有需要再搵你丫

好叻呀你

你岩
以防萬一
冇房訓既應對方法啫

我可以幫你搵時鐘幫手
租金上幫幫你

我有需要就搵你丫

有需要一定要出聲，如果有需要都唔出聲問就係衰女包 留定tg俾你，眼見有手足有難幫唔到手自己都心酸

撐住 總會見到光
有任何事記得出聲
實有手足會傍住妳

依家大學好似有特別安排，你唔問下？

要幫手就PM我 卜酒店用我名 唔會比狗查
最好就得閒換張電話卡

多謝你

知道喇我唔會係衰女包

多謝你地
人生都冇試過咁多人支持自己

絲打加油 明你心情 你搵住啲臨時工頂住先 再搵翻pt
我覺得申請Hall最方便 不要問 只要信 人地問你邊間勿自爆 總之以我所知有幾間都有提供緊急臨時住宿服務

屋企收留唔到人, 但係可以比錢幫助下

因為成件事太突然喇
我都係岩岩比人趕出門口
返學我會去問下

Support絲打。心態上唔好覺得要人幫好羞恥之類, sometimes we all need a bit of help. 將來幫番有需要既人就ok。

但個人認為始終求學階段暫時好難財政完全獨立下都係番住屋企先，盡量唔好同父母討論政治先。唔討論唔代表放棄立場而屈服,只係尊重佢地同珍惜彼此關係。

因為我地係香港人

某程度上學校應該最安全，啲狗唔會咁張揚入大學，畢竟有好多國際生

等緊offer
希望快啲有工開 咁我就安樂喇

有咩需要出聲 唔好去到山窮水盡先講

睇黎我都好快要踏出呢一步
星期六日啲房錢貴好多

願榮光歸香港～～

同行兒女 為正義 時代革命

Pm我 希望幫到你小小

我今晚都會搞掂埋住宿錢先
有咩需要就會求大家幫忙

Tg?

坊間都有好多宿舍俾你住，你考慮一下

香港變成咁真係好無奈
香港人 , 加油

紅綫橙綫附近地區
我都可以晚晚請你食飯
買埋綠卡比你 比我幫下你好無

始終小心d ！一個女仔出面住

好想大大聲唱

無人知你乜原因入黎住，除非你自爆，我唔知你讀邊間，但我識人有大學比臨時住宿佢

我都想但無人陪我唱 有D驚

做乜係都要係人地住個區食飯 求其約個地方食飯咪得

已saved

香港好快就會好返架喇

其實你整番個PayPal 連左落銀行， 之後比個PayPal account number 人， 人地就可以過數比你，之後你見到account唔係零蚊就可以轉番落銀行， 唔識再pm我

放心放心
好快會搵個好少少既地方

借住俾你先，20年後還番俾我，ok? (咁得啦掛）

聽日我返去八下先

搞錯啊平時商場大把手足陪你唱喇
同埋洗腦到出街都會哼住

絲打記得有一大班手足係你背後
有咩需要出聲

唔好死! 我需要你! 有咩事PM我, 響我朵照你

絲打, 可以上我屋企食餐住家飯呀, 九龍區.
我會出示我工作證件畀你睇

其它巴絲小朋友都歡迎陪姐姐食餐飯架! 屋企、街外都得.
PM我啦
識多個同路人都好

我都係
然後我琴日係巴士哼出黎
隔離果個跟住唱
唱唱下變左四人合唱
香港人真係好痴線
我愛你地

半年前同你一樣,跟住早上訓球場,

中午番工,半夜就訓麥記

記住搵個信得過嘅教授或者人員，順便借個位黎
Twitter不被自殺運動

咁樣我個心好似好過啲
但係我暫時仲有啲錢

知道
我地一齊加油

生活費你最好睇你有無馬會戶口 我入去你馬會再拎錢 咁就最安全 幫到你係咁多
家事我唔評論 我相信無野解決唔到既

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，Fact checked 事件/YouTube影片，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

我先唔會死
趙子飛龍我認住你

我肚餓既時候實搵你

證明呢首歌真係好聽又有歸屬感
Btw暫時係街到未有人同我一齊哼

讀緊u可以屈蛇/訓liba如果你係cu就一定得，搵啲fd子嘅宿放住衫褲鞋襪日用品，祝你捱得過

我聽日開始都會係
日頭返學
之後訓時鐘

我都係絲 求你搵我 我可以請你食飯 你有錢再請返我 總之有咩幫到你出聲

有馬會戶口
真係唔掂就搵大家幫幫忙

多謝你先

和妳唱

我淨係可以金錢上幫助到你
其實而家香港酒店價錢平左好多
有需要直接pm我 訓好小小
希望你只係短時間有需要

小弟公司（黃底）請緊人 輕鬆工
飲食 可以唔洗身分證
有需要留個tg 可以隨時返工
幫得幾多得幾多

青衣住一晚酒店: $100唔洗

普通朋友呢如果有上莊都可以放住喺soc 房，不過沖涼就要喺ugym，長期嘅話我諗又唔洗太擔心，慣左就ok, 初初肯定會訓唔到

pm我，鋪頭需要人手，希望你能夠幫到我

好人一世平安
要幫手就出聲 唔好怕醜

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

幫你推

嚇撚死 覆覆下po有人拍門

其實我每次聽到有手足被狗咬都好心痛，小弟都好憎自己既軟弱怕事，唔敢企咁前。相信好多人睇到呢個post 都係想做番d野去幫手。

我訓啦，聽日仲要番工，希望絲打你知道 you will never walk alone。 雖然素味謀面，但希望你知道其實好多人關心你。千祈唔好為難自己，俾我地幫下手啦。上面好似講過話馬會轉錢安全，如果係咁我聽日就去申請。

有工介紹

得閒出商場一齊唱

好等妳約

tg ： ROY.M

多謝晒你先
有需要我加你tg丫
希望我第時會有機會幫返人喇

夠16未? 去做foodpanda 送外賣, partime幾個鐘搵番幾百蚊 夠食飯

多謝你既熱心幫忙
因為想慳得就慳
所以揀酒店會近少少我平時出入既地方

燒烤店幫下手岩唔岩

咩事

有輕鬆工喎 基本上淨坐 需要？

絲 我都係自己一個住 有需要搵我
幫得就幫 不過屋企好簡陋 乜都無

早抖喇巴打
同埋小心啲丫 大家都要平安
唔洗夾硬申請馬會戶口既 隨緣喇

絲 加油 忍唔住追下文，明白屋企人不支持自己既感受，我繼父仲要係前差佬

我公司有房有床，但你沖涼要去體育館
請人，男女都啱做
現金出糧，同聲同氣
要就聽日返工都仲得

或者呢排mon下 agoda trip 有冇平酒店

加油 有需要真係要出聲
呢度好多人都願意幫手

Tg你一齊唱？

我隨時
咩商場都得

如果需要經費可以 tg @ilovefuckcarrielam

過左16好耐了
今日send左cv 等offer

未撚驚過

攬炒第一步 燒自己間房

有無TG呀

PayPal 用 email收款， 即係對方只知你email (我假設PayPal係用email做id 咁樣銀行係可以search email搵到你連接既account架）

不過 你開2個PayPal 1個負責收錢 不連接銀（a ac)， 1個負責提款(b ac)
情境： 你比a email對方， 完成交收後， 你將a轉去b, 再由b提款。 咁對方只知道你a既email，去銀行system search 呢個email (因為冇連過銀行）所以應該係搵唔到架！

PUSH

加油
大家真係有需要就出聲 公海好多group都樂意幫忙
小心安全

我都係絲 開個gp圍下爐喇不如 support!!

做野有交帶就得

加油 千萬要小心再小心

我係同區巴打
要錢要人(同區絲打)請出聲

呢個唔係我架
係一位前線FA嚟

大家都小心安全
手頭上都入左幾個group以便不時之需

多謝你先
交帶呢樣野我有
因為搵左兩份工夾到返學時間
冇回音既我跪地再求工

我Tg

我可以
但要幫手油油😅
重裝修緊

叫佢要小心安全啊

10日700
30日2100
咁平

多謝你先
暫時我仲有地方住丫
不過可以幫你油油

傻豬黎既唔係日日都7x架
星期五六日都唔同價錢

好 你add我

有呀

睇你個款好想搵PT wo

想搵炒散pm我 即日出糧

佢話私隱問題加唔到喎
大家係咪較左不接受邀請

有需要PM我

想入

我好鍾意油油架
唔收錢都得

知道
多謝晒你
好人一生平安

較番 你試多次

自己住 上個星期先有巴借住左一個星期 不過你絲就唔好了 最好都係搵翻絲 同小心狗 一切小心

屋企有冇桌面電腦？最好搬走埋個主機箱先

你好堅強，今鋪一定可以撐下去，會在遠處祝福你。連登好溫暖，要多上來，還有唔好一個人撐！

呢個係我改個名黎架咋 好多人依家都用呢個名

較一較privacy先喇絲打

佢話不接受邀請

手足 住邊區

大家都要小心啊
同埋暫時都ok 食得飽有得訓

較番啦 等你add完我再整返Nobody

我都冇諗過會比人推上熱門
本身只係想呻下架咋
連登有愛

頂你
有時間溫下書啦

地方提供唔到，要錢食飯、租地方住之類可以

喂其實你唔使add我都可以send到message架喎你試試

自己黎喇 加唔到你

入左啦

有料傾到而家

我都想入黎吹下水

想入就自己黎喇

啲人完全唔洗訓

其實係你唔洗訓
同你吹都幾十人

住緊咩酒店？ 有冇相？ 我唔信一個女仔自己一個租酒店

我都想話你咁夜都唔休息，聽日唔洗返學？

暫時未訓到
時鐘太多聲喇

你個名....
比相就真係傻仔喇

要啊
傾到唔願訓之餘 仲未適應到環境

小心 我唔介意幫你 但真係要小心啲

影個地氈當你贏

大家要小心啲丫
同埋暫時都ok

搵好鄰舍，有宿位

仲唔瞓

絲打同我情況一樣 不過我u grad左一年了,而家銀行 less than 100...日日流浪咁樣

青衣果間酒店都係70一晚
有小巴出葵芳 車程3分鐘 極方便
有咩需要上黎講 一定盡幫

只係想損錢比物資

好人一世平安

你要記住你呢一刻同埋你屋企人既嘴面，唔好忘記同唔好原諒

首先利申巴打
屋企人出左國讀書 宜家有多間房
真心要幫手就出聲

加油呀 有咩需要一定要搵人幫手呀
留低tg比你 有咩需要 儘管出聲

格離房啲人呢個時候起身嘈生晒

多謝你先
我暫時都ok啊 有需要再搵你丫
大家平安

慘 我都瞓唔著

班狗有冇抽你水
剝光豬搜身？

我依家又唔係好攰
我諗晏晝一定會眼訓到痴線
你洗唔洗早起身架

我再唔瞓都會
你可以留足24小時？
我仲廢青緊